明明李克勤攞晒TvB啲獎本應好開心

魚拉特
普巴